打都未打 撤乜呀

你可以話命仔緊要
但係人地係咁意哂馬就撤？
打都未打.....

不分化

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）